我想講，投票之前記得要做呢樣嘢

[size=6]手機較靜音！
手機較靜音！
手機較靜音！[/size=5]

今次區選應該好多手足都係第一次去投票
所以唔係好熟個流程係點
至於帶咩去投，點樣投，投完要點做
呢啲好多巴打都講過，所以就唔多講啦

我只係想講
大家入去投票之前最好check清楚有冇將手機較靜音同熄哂全部鬧鐘佢

大家今晚早啲訓

推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推呀 第一次投 真係唔知規矩

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個